其實行街有咩樂趣？

次次都行黎行去睇黎睇去買黎買去，我拎d時間訓黎訓去唔好？

溝女

如果溝女都一樣悶。。。 咪又係溝黎溝去愛黎愛去

冇

行街可以同條女增進感情，除左係床上面

上連登咪一樣悶，睇黎睇去覆黎覆去post黎post去

點增法，咪又係笑黎笑去玩黎玩去買黎買去

拖下攬下亙動下同係床上面係唔同架

咪又係攬黎攬去攪黎攪去錫黎錫去，唔覺有咩唔同

做人咪又係返黎返去食黎食去屙黎屙去

fing晒男朋友啲錢
等佢冇錢叫雞

睇肥妹

代樓主答
有咩意思 咪又係fing黎fing去

代樓主問
有咩樂趣咪又係睇黎睇去

有購物目標咁去行，ok既
屌你無野想買，但又叫我陪你行
大佬啊，悶唔緊要，但好撚攰
比我抖抖好唔好？
放假就係屋企hea下算啦屌

沖沖的來 沖沖的去

傾計